有無巴打揸左mvis，話會比Microsoft 收購

1.4有10000股
幾時放好

宜家入唔入得過？🤔

唔敢答都唔識答
你唔比下星期又大跌
點收購都無用

有入 希望燈唔到

你咁多 放一半先都得啦

幾錢貨底
有朋友.75 15000股

上望3.5先放一半等收購

1.7 幾千股咋 冇你地咁有料 成萬股

咁我watchlist 住先 師兄收到料先入咁多？

而家仲唔追你等高j

有望過3爆4

3.5會放
之後等

3月時0.15！如今$3 廿倍真係好easy

無持有

佢之前1蚊果陣試過一日爆0.5之後跌到0.8你唔講

講咗半年又炒返呢個消息
我走先

呢單新聞之前已經炒過一次，仲想入坑

有推手

揾傻散接火棒
利申：傻仔

MVIS又回歸🤔🤔

5個月後嘅今日5了

$22 了

樓主賣咗未

hahahaha...
我冇貨了
賣晒